岡本將會和西甲球星合作推出新版本安全套

岡本&C朗
2.08% 安全套

2.08% 有機會穿？

用過11次
好似淨係衰過一次

夾硬左小小

人地岡本出開0.02 0.01
乜撚野2.8呀 0.28呀？
咁撚厚邊個用

2.08%=0.28

王心凌究竟同迷你龍有咩罪口？
咁多年都唔放過佢